有無手畜發現佛利民(佛清)已經兩日無出post..

好擔心佢會唔會發生左d咩事 好無助好想咸 如果你見到呢個post可摸耳報個平安比我等我知你無事..

娛樂台戰友-1

兩日就咸 想當年佢死左兩個月我都係咁撐落去拉

昂仔點睇今日已經係佛清消失既第3日..?

又一個沒有民清的晚上🥃

九成係喺感情路上遇到波折 比d時間佢沉澱下

佢係唔係去咗睇sigma咋